何君堯：共產黨係好民主嘅政黨！

立法會議員何君堯表示，自己「心直口快，不懂奸」，又指「共產黨都是一個好民主的政黨」。

「殺無赦」論風波未平，立法會亦有譴責何君堯的動議，何君堯昨晚於facebook直播時，形容該做法「無經大腦」，他會沉着應戰。他又說，自己喜歡講心底說話，「心直口快，不懂奸。對不起，我不懂奸」。

何君堯強調自己從良心出發、按照法律及守《基本法》，以中國人角度來說，則是從良心出發、按法律及以國家利益為依歸，「為國家辦事，怎會不考慮國家利益？國家利益一定包含了人民利益，如果國家利益與人民利益牴觸，一定是人民利益，人民利益一定大過國家利益。中國憲法是人大立法，共產黨都是一個好民主的政黨，至少她是這樣講同陳述」。

何君堯亦回應上周四發生的球迷噓國歌事件，認為「不尊重別人都要尊重自己」，重申「身處的香港是中國領土一部分，你爸媽是中國人，為何不承認自己是中國人？流的血、皮膚、頭髮，講的是廣東話是中國方言一種，寫的是中文字，你自己不承認自己是中國人，究竟這種心態是什麼？」

何君堯夠鐘食藥未?
你係唔係想博拎白牌等遲吓法庭判你輕啲？

笑撚左

唔好理 何妖已經甩左身

雖然冇新意，但都想講句，美國人幾時要認自己係英國人